戲言小說睇左2集，就睇人間試驗，得唔得？

如題

唔得

最少睇到第六集，對殺之名咒之名有個完整概念先。

可以唔洗睇戲言, 直接睇人間系列

呢套野真係好好睇
準備借到絕妙邏輯下新年睇

戲言好睇好多

絕妙邏輯係第四本喎 睇漏左小姬定紋首浪漫派

今日去借戲言跟班到完全過激上
比人望住會唔會笑我架
其實個封面真係有d扣分
不過都咁耐之前....

順住睇啦，如果唔係只係WTF
睇完戲言睇人間，之後再睇緋色的英雄
BTW, 緋色的英雄除咗過份吹奏哀川潤之外直頭係世界觀崩壞

可以係邊度睇到？

我一開始就直接睇人間系列btw漫畫版

緋色英雄2010年話會出但一路無成書嫁wo

人類最強系列就出左2本 初戀 純愛

記錯
我係想講最強系列